老衲決定號召五十萬市民上街要求特區政府解散天文台

老納法力無邊

納dee一人抵50萬

天文台，我屌你老母

跟機

推